Pour compiler le projet :

sudo npm install -g grunt-cli // Dépendances globales

A la racine du projet :

sudo npm install // dépendances locales
webpack // Pour générer le fichier bundle.js
grunt build //

Accéder à l'application : localhost:3000




J'ai utilisé un seul serveur pour réceptionner les requêtes ws et get
